# SLAM getting start

## 1、入门资料

Andrew Davison的课程： http://www.doc.ic.ac.uk/~ajd/Robotics/index.html

AD在在week 8里面推荐了slam的两个入门 [Tutorial 1 ](http://www.doc.ic.ac.uk/~ajd/Robotics/RoboticsResources/SLAMTutorial1.pdf) 和[Tutorial  2](http://www.doc.ic.ac.uk/~ajd/Robotics/RoboticsResources/SLAMTutorial2.pdf)

 \2. Tutorial的两篇文章文笔灰常秀丽，但是不操作还是云里雾里：

​    所以这里有一个瑞士苏黎世理工的学生[练习](http://www.csc.kth.se/~kootstra/index.php?item=313&menu=300)

​    大家把excise 3：SLAM（EKF）做了，也就差不多了解些slam的原理了